{
    "Switch the current window to this folder.": "当前窗口切换到这个文件夹",
    "Reveal in the system explorer": "在系统文件管理器中展示",
    "Open in External Terminal": "在外部终端中打开",
    "Open in VSCode built-in Terminal": "在vscode内置终端中打开",
    "Add folder to workspace": "添加到工作区",
    "Remove folder from workspace": "从工作区中移除",
    "Open Settings": "打开设置",
    "Delete worktree": "删除 worktree",
    "Prune worktree": "清理 worktree",
    "Find Worktree": "查找 worktree",
    "Add Worktree": "添加 worktree",
    "Report Issue": "反馈问题",
    "Failed to create Worktree\n{0}": "创建 worktree 失败\n{0}",
    "Create Worktree": "创建 Worktree",
    "Create Worktree ({0})": "创建 Worktree ( {0} )",
    "Choose a branch to create new worktree for": "选择用来创建 worktree 的分支",
    "Checkout branch ( {0} )": "签出分支 ( {0} )",
    "Checkout branch ( {0} ) on {1}": "签出分支 ( {0} ) 于 {1}",
    "Checkout": "签出分支",
    "Select branch for checkout": "选择签出的分支",
    "Select to open in new window": "选中以在新窗口打开",
    "Current commit hash": "当前提交的哈希",
    "Worktree switch": "worktree切换",
    "Please select the directory to switch": "请选择切换的文件夹",
    "Create worktree": "创建worktree",
    "A worktree with {1} {2} is created under {0}": "将在 {0} 下创建 {1} 为 {2} 的 worktree",
    "Open folder": "打开文件夹",
    "Whether to open the new worktree in a new window?": "是否在新窗口打开新建的worktree?",
    "Select the folder": "选择文件夹",
    "Select the folder where you want to create the worktree?": "请选择需要创建worktree的文件夹?",
    "Select the new location to move the Worktree's folder from {0}": "请选择将 worktree 的文件夹从 {0} 移动到的新位置",
    "The worktree for the {0} folder will be deleted": "将删除 {0} 文件夹的worktree",
    "The following Worktree folder will be deleted": "将删除以下 worktree 文件夹",
    "Add a git repository folder path": "添加git仓库路径",
    "Please select the git repository folder path": "请选择git仓库文件夹",
    "Enter the name of the repository for the showcase": "输入展示用的仓库名称",
    "Rename the git repository alias": "重命名git仓库别名",
    "Remove the git repository reference in list": "删除git仓库引用",
    "Are you sure to delete this repository reference with path {0} and alias {1}?": "确定删除 路径为 {0} , 别名为 {1} 的这个仓库引用?",
    "Please enter a name for the presentation": "请输入展示用的名称",
    "Select command": "选择命令",
    "Select the command you need to execute in the terminal": "选择在终端中需要执行的命令",
    "Sort by branch name": "根据分支名称排序",
    "Sort by repository": "根据仓库排序",
    "Successfully deleted the worktree for the {0} folder": "成功删除 {0} 文件夹的 worktree",
    "Worktree removal failed\n\n {0}": "worktree 移除失败\n\n {0}",
    "Worktree {0} successfully": "worktree {0}成功",
    "Worktree {0} failed {1}": "worktree {0}失败 {1}",
    "Worktree moved successfully": "worktree 移动成功",
    "Worktree move failed \n\n {0}": "worktree 移动失败 \n\n {0}",
    "Switching worktree failed \n\n {0}": "切换 worktree 失败 \n\n {0}",
    "Opening External Terminal failed\n\n {0}": "打开外部终端失败\n\n {0}",
    "Prune worktree succeeded": "清理 worktree 成功",
    "Failed to prune worktree": "清理 worktree 失败",
    "The folder is not a git repository available": "该文件夹不是可用的git仓库",
    "The git repository folder already exists in the settings": "git仓库文件夹在设置中已存在",
    "The folder does not exist": "文件夹不存在",
    "Please install extension, click to search {0}": "请安装扩展，点击搜索 {0}",
    "Saved successfully": "保存成功",
    "Copied successfully: {0}": "复制成功：{0}",
    "Remove successfully": "删除成功",
    "Pull commit ( {0} → {1} ) on {2}": "拉取提交 ( {0} → {1} ) 于 {2}",
    "Push commit ( {0} → {1} ) on {2}": "推送提交 ( {0} → {1} ) 于 {2}",
    "$(arrow-up) Ahead commits {0}\n\n": "$(arrow-up) 可推送提交 {0}\n\n",
    "$(arrow-down) Behind commits {0}\n\n": "$(arrow-down) 可拉取提交 {0}\n\n",
    "*Click to open new window for this worktree*\n\n": "*点击用新窗口打开该worktree*\n\n",
    "$(folder) folder {0}\n\n": "$(folder) 路径 {0}\n\n",
    "commit": "提交",
    "branch": "分支",
    "remote branch": "远程分支",
    "tag": "标记",
    "commit hash": "提交哈希",
    "commit message": "提交消息",
    "$(error) Detached from the git version\n\n": "$(error) 已从 git 版本中分离\n\n",
    "$(lock) The worktree is locked to prevent accidental purging\n\n": "$(lock) 已锁定该 worktree, 防止被意外清除\n\n",
    "✨ Worktree main folder, cannot be cleared and locked\n\n": "✨ worktree 主文件夹, 无法被清除和锁定\n\n",
    "Load More...": "加载更多...",
    "More actions...": "更多操作...",
    "ok": "确认",
    "operation": "操作",
    "lock": "锁定",
    "unlock": "解锁",
    "repair": "修复",
    "Copy": "复制",
    "Copy • {0}": "复制 • {0}",
    "Click to display worktree list in workspace": "点击以展示工作区内的 worktree 列表",
    "Click to display all worktree list": "点击以展示全部的 worktree 列表",
    "Please select an action": "请选择一个操作",
    "template content": "模板内容",
    "folder path": "目录路径",
    "ref name": "引用名称",
    "View git history": "查看 git 历史",
    "Select git repository for create worktree": "请选择用于创建 worktree 的 git 仓库",
    "Please open a git repository in workspace": "请在工作区中打开至少一个 git 仓库",
    "Add git repository": "添加 git 仓库",
    "Multiple repositories": "多个仓库",
    "Single repository": "单个仓库",
    "Please select the root directory of multiple git repositories": "请选择多个git仓库的根目录",
    "Select folder(s)": "选择目录",
    "Fetch all remote commit on {1}": "抓取全部远程提交于 {0}",
    "Fetch remote ( {0} ) on {1}": "抓取 ( {0} ) 的远程提交于 {1}",
    "Open the repository in Source Control view": "在源代码管理中打开该仓库",
    "Use base name": "使用文件夹名称",
    "Use full path": "使用完整路径",
    "There are no folders to add": "没有文件夹可以添加",
    "All folders have been added, there are no more folders to add": "已添加全部文件夹，没有文件夹可以额外添加"
}